駐日美軍司令：可派戰鬥部隊到尖閣諸島防衛中共入侵

駐日美軍司令：可派戰鬥部隊到釣魚島防衛

駐日美軍司令施耐德說，兩國部隊有能力，可派遣戰鬥部隊到釣魚島防衛。日本防衛省官員認為，施耐德防衛釣魚島的言論，是要警告近期頻繁在釣魚島附近水域活動的中國。

美軍與日本自衛隊昨日起在日本周邊，舉行為期11日的海陸空演習。日本放送協會報道，施耐德與日本防衛省統合幕僚長山崎幸二，在日本護衛艦加賀號上舉行記者會，施耐德亦提到美軍和日本自衛隊正努力尋求新的方式演習，亦強調可展示美日同盟正日益增長。

原文網址：

派去做靶？

屌 唔好打飛機啦 支那夠撚膽打美軍咩 最多口交部講兩句

五毛咁早開工

支共艘黑煙航母就真係去做靶

打飛機都打到咁撚低質

係呀企定定做靶支那仔都射唔中
国家冇錢你班支那賤畜仲係度呃2毛 感謝同志幫手滅共

支支夠膽打巡邏艦既話
日本隨時派隻所謂直升機航母
帶幾隻f35同護衛艦跟住係佢沿海日日游

支那敢主動開炮 我覺得已經好叻好出色

草船借箭咋

中国又輸,支joke

睇唔到第七艦隊而加對大陸海軍仲有咩優勢。

打呀 識唔撚識呀 打

打啦，好撚悶丫...

比個靶你 你老共都要年少精壯先射得出架 只可惜係條廢J

蔡英文 : ご苦労様でした

你地臭閪蚑那既10萬噸級核動力航母呢
仲有你地臭閪蚑那核潛艇嘈音

中共一直都挑釁台灣挑釁日本 周邊大小各國
打唔成都係因為比美國制止左

射支飛彈都跌落廣西, 射得中人再講.

無人會把白癡仔放在眼裡，別把自己看得太重要

大紀元新聞？

五毛:好嬲好嬲

支那仔出糧味？